開親冷氣訓一定成面油

吊那ma

我係飲得水少先會成面油

冷氣抽乾曬個面嘅水份咪出油
臨瞓搽嘢啦

碰~你隻西/ 雀呀, 哈哈哈哈哈~
來丫來丫~夠膽來丫~

倒一盤水係房

做返多啲保濕就無事架啦